每星期一次

每星期都一次大遊行既話，做足一年，香港經濟點都會差掛，到時政府咪要跪係到求我地收手？

Push

咪一次少人過一次
無成果仲同你行一年咩

有時樂觀都好嘅

兩星期一次合理d

話on9嗰啲 人地南韓都連續23個禮拜集會 總統先落台

計落我地仲差一半
發力堅持埋佢

美國獨立戰爭都要打8年啦